警方數字：旺角遊行4200人 撐警集會 26000人

恭喜晒 政府及警方自覺有壓倒性支持。

小一數學程度

反正都係作 作大d都仲得

唉 算啦 你唔覺宜家無人理數字咩

好似係毅進制歷來最大誤差

屌你老母班毅進仔縮返入老母個閪學計數啦

4200?? 至少10萬人喎